和你影比賽幾時先恆常化

相信無論你係淺黃定淺藍定中立, 都知道美心集團呢個大名, 亦知道太子女發表過咩言論

抵制美心集團旗下一切餐廳係我地必須每日實行嘅任務
另外想講, 茶狼係美心架 ,點解每次路過都有堆後生嘅係裏面飲野

——
和你影可以日日做, 尤其係影低出名嘅藍店裏面嘅食客, 間舖頭出曬名係藍店, 你入得去食野就100%係港豬or藍絲

不過我自己同我嘅frd都成日去starfuck溫書, 我地會帶埋茶理史(黃店黎)嘅野飲入去慢慢座

所以影之前可以睇睇佢有冇真係幫襯到

咁我認為可以先試下係美心and百分百集團嘅舖頭進行和你影比賽先, 因為個個都應該知呢2個group係深藍集團
btw 丼丼屋、一風堂、茶狼、東海堂其實都係美心架
入去之前, google下, 睇下「和你Eat」/「whatsgap」先啦

和你影比賽，恆常化

根本太子女就係想玩鳩自己親戚

另外想提醒下手足們
唔好再買pepe/連豬連狗 嘅product喇

幫你擋子彈嘅義士一蚊都收唔到, 仲要自己貼錢買裝

你就課金買隻公仔掛下袋, 比錢間鋪頭賺

間鋪可能係藍/中資架

另外, 有隻咁嘅公仔係身, 你想做街坊都難

曱甴見到pepe/連豬連狗就會發撚曬癲, 肯定check鳩你, 你好難做街坊屌狗 or 幫手足cover

推

頭三名仲要實體化，貼喺間舖嘅門口

有無大集團罷買名單，唔可以俾人唔小心食左！

um,影完會有咩行動？

燒屍定除褲？

周街嘅執笠倉都見到有人賣pepe 人血饅頭

絕對有用

重點既美心，360等等和理影冇問題
但唔好連m記都影
我有幾個勇武fd都係中意係m記傾大計

咁你有咩好建議
當初話全民勇武, 結果真係勇嘅,真係衝嘅係佔最少

勇武嘅活動永遠最少人參與, 和你非活動就大把

我都想係和你shop嘅時候直接爆鳩班藍絲呀
但係永遠會有班人話鏡頭前唔靚、人地只係食野
okay

咁咪諗下低成本嘅抗爭活動lor

又成日有人覺得冇用, 唔參與

勇武又唔敢, 和你非又冇用
咁買隻pepe掛係身上抗爭算啦

你以為個個都食得起黃店？
好多黃店開喺工廈都夠膽賣街鋪價錢

好多人只係負擔到吉野家同麥當勞廿幾蚊一餐，食個飯都仲要俾人批鬥

利申無食過美心吉野家

今日仲去優品360買野嘅人

但都要做架喎
要狠狠地做到個效果比所有藍商家知，出賣香港人係有後果

最basic 美心、優品360、百分百集團、吉野家 個個都知啦 食之前睇下地圖lor

咁出曬名嘅深藍集團點都唔食吧

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

唔洗有咩實質行動
只要大眾以幫襯藍店為恥 咁已經 OK

仲有太興

小心比兒登仔話港鐵前線有好多黃

btw 支持！

BTW 好多 Starbucks 嘅 "鋪位" 其實係公共空間
就算你唔幫襯佢 但齋坐 佢無權趕你走

幫推

影佢地大頭大嗌番句：我支持香港民主自由！！

人地去邊到食野買野都要比你影黎批鬥係咪痴線
我相信每個人有自由決定去邊買野食野先係我地一路以黎追求黎既野
我地係要諗辦法去令佢哋加入我地而唔係要用d手法去逼人地唔去藍店 咁同班黑警鳩拉鳩逗嚇d人唔敢出黎有乜分別

有班人，日買波鞋夜買點數，然後話自己窮，個班真係垃圾

利申，真係窮嘅人唔介意佢食，窮人係好容易睇得出
衣著光鮮個班自己柒下柒下認咗佢啦

過左咁多個月 你仲覺得可以令佢地轉肽？
依家仲食美心 仲買360 唔係廢老 就係會傷害手足嘅藍絲

重點係，照佢嘅講法 裝修都係有問題個窩

我睇唔透了，btw我覺得未必要影嘅 但係恥笑下佢地冇良心係有必要

忍受到俾黨鐵奴役既
係咪真黃自己諗

有豬隊友真係好難講

20200104 優品360垃圾如下：

推呀

幾時有人再搞比賽

最好每日一post

緊係上網公審批鬥要佢道歉 從而擴大黃色經濟圈

粉嶺中心Starbucks
明明隔離就有間黃色咖啡店
係都要幫襯美心
屌

幫推熱門

push

做多咗喇
將目標集中放返喺權貴/商戶/特權人士好過啦
周圍撩火頭只會樹立更多敵人
嫌敵人仲唔夠多咩

咁巴打點睇改為係狗宿進行

721

要發大黃色經濟圈首先第一樣野係唔好用批鬥既方式去迫人去做

唔好犯番當年日本社運既錯啦好冇